[行程求批] 7月尾雲南之旅 (另搵人一齊入雨崩

行程:
7/22: 香港 - 昆明
7/23: 昆明 - 麗江
7/24: 麗江 (白沙古鎮 束河古城
7/25: 麗江 (搵下價錢 平就去拉市海遊船 茶馬古道騎馬
7/26: 麗江 - 瀘沽湖
7/27: 瀘沽湖 (電單車環湖)
7/28: 瀘沽湖 - 麗江 - 香格里拉 (搵人併車!!!)
7/29: 香格里拉 - 飛來寺 (搵人併車!!!)
7/30: 飛來寺 - 西當 - 雨崩
7/31: 雨崩
8/1: 雨崩
8/2: 雨崩 - 尼農 - 香格里拉
8/3: 香格里拉 (獨克宗古城
8/4: 香格里拉 - 麗江 - 大理
8/5: 大理 (大理古城
8/6: 大理 (雙廊or沙溪
8/7: 大理- 昆明 - 香港

有冇人7月尾/8月頭會係雲南想入雨崩
時間可以大家再就 有意留 Telegram id

之前併車入左飛來寺 後黎聽人講有大包入去 平好多 你可以搵下

主要係想併車入西當(呢段路一定要併車入)同搵人同行 有咩事上黎都有個照應

我去瀘沽湖果陣 好多同行既人都係去完拉市海再到瀘沽湖
佢地既意見係 如果會去瀘沽湖就唔洗去拉市海
利申 岩岩6月去完雲南 不過無去到拉市海

香格里拉有班車直達飛來寺，第二日可併車到西當（唔洗怕拼唔到，司機多到爆）

西當入雨崩一條大路而且人多，危險性極極極極低

經尼農出雨崩，會有車在出口等客，會經德欽番飛來寺，如果行李跟身，可直接在德欽坐車回麗江

若入雨崩前行李寄放在飛來寺，要先回去拎，若行程唔急可休息一日

雨崩有三景點：冰湖、神湖、神瀑，個人建議去晒。冰湖、神湖各需一個全日，體力好可最後一日去完神瀑直接經尼農出

六月先去完雨崩，超正

若想節省時間，可第一日晚坐火車到麗江，第二朝早就到

thanks bro

巴打我雨崩果段時間同你一樣 可以一齊tg 我

麗江玩唔到咁多日，瀘沽湖之前唔比租電動車，香格里拉玩唔到咁多日，要去松贊x寺
雨崩可以玩多日

其實好多地方都唔洗玩咁耐
大理麗江香格里拉飛來寺瀘沽湖最多都係2日玩完

第一日直接搭多一程飛麗江啦，留係昆明無乜意思

我去果陣d人話神湖條路仲係封哂雪去唔到
不過都好，有個原因可以再去多次

去青旅住識人入雨崩啦

買唔到火車飛 得無坐

堅正 巴打係幾時影架

巴打 我想問你昆明去麗江你會飛機定係火車?

2日都玩唔到？
笑死人咩，定係去打卡就去過？

瀘沽湖唔好電單車，好撚危險，包車環湖就得，人少拼車
另外香格里拉巴士站有車直到大理，同司機講古城口落就得,時間5小時，唔駛再番麗江

最後7-8 雨季又熱又撚多人，祝好運

7 8月點會熱，高山位置日日都好涼就真

計計下都5年前了

定係去打卡就去過<<< 呢句係咪佢自己同佢自己講
我都心諗成3,4千海拔邊會熱
之前我都7,8月去西藏 凍到仆街

下雨崩可以住雪龍客棧 老闆娘超好人

好

香格里拉去飛來寺可以唔洗拼車
有大巴由香格里拉去德欽

去到德欽再搭10蚊的士就入到去飛來寺

主要係想搵人一直拼到去西當
想係香格里拉開始搵人入西當
入西當好似一定要拼車?

7/27: 瀘沽湖 (電單車環湖)

岩岩係雲南返黎想提下你

呢度禁止晒電單車，你出多多錢都唔會租到

電動車有冇禁
如果都禁埋咁唯有用單車啦
巴打你去左邊玩左咩 分享下

我今日出發昆明
行程同你都差唔多
未plan 幾時但會去雨崩 可以拼車啊一齊
但冇tg 喎

行程係咪照抄同一個blog 一撚樣

可以話係 可以話唔係
因為 距離問題 有部份行程一定要咁PLAN
唔係仲要走回頭路 同埋哂時間

我知你講邊個BLOG 我睇左好多遊記

咁巴打你有冇WECHAT OR你比你電話我
番大陸沒WECHAT真係唔店 雖然唔想裝

唔洗咁快揾定
去到飛來寺再揾人拼都得
依家旺季大把人入去

事關我上年一月初超淡季都喺飛來寺揾到人併車入去

同埋香格里拉去飛來寺都要好撚耐
通常啲人由香格里拉坐完大巴入德欽，再入飛來寺
都會喺飛來寺stay一晚先

第二朝起身睇完日照金山再出發
順便可以擺低啲大件行李
唔洗揹住一大袋野入雨崩 (海拔三四千行路都幾係野)

而且西當行入雨崩段路
快則5，6個鐘
慢則7，8個鐘
甚至更耐啲都有

如果你一日由香格里拉直爆入去雨崩
我驚你夜晚先入到去

其實我打錯 我沒打算入飛來寺 只係打算到德欽
應該係睇BLOG多 當左德欽同飛來寺係同一個地方
呢個錯誤我都係開左POST之後再搵資料既時候發現

我會用一日由香格里拉到德欽 之後往一夜
第2日睇日出 之後就出發入西當

搵唔到都打算單拖入
我有朋友上年呢個時候到去過
話好多人入 幾安全

五月尾單拖去完
無咩難度同危險
但上神湖的話最好結伴
落雨都要小心，落山「煽」到顛

睇日出緊係stay飛來寺啦
坐香格里拉去德欽大巴 只要你見佢係行山裝扮 基本上有99%都係入雨崩 根本唔使怕冇人同你併車
大巴去到德欽唔落車補多5蚊就係去飛來寺
一排雪山非常莊觀

德欽感覺好污糟同城市化 應該唔會住得舒服

我有對深狗牙既鞋 希望唔好咁煽

正喎 不過唔知有冇時間去睇
到左德欽睇下幾點先